TVB台慶劇收視仆街, 綜藝節目亦仆街, 被迫變陣!

跨平台收視都咁低, 基本上得番慣性收視.
但慣性收視大部分係低消費人士, 吸引唔到廣告客.

(反而, ViuTV總體收視較低, 但當中唔少觀眾都係消費力較高既人士. 所以ViuTV越來越多廣告.)

TVB被迫變陣

不過, 大家唔好放棄tvb任務.

有線老闆都放棄自己，走去TVB賣廣告

Pishhhhh

低消費人士

叫班廢老消費啦

要俾錢, 唯有精神上支持

要錢，不了

兩套劇都勁悶
緊係低收視

太遠, 不了

TVB主力觀眾示意圖

乜野叫做TVB？未聽過

今次係連收視保證李家鼎都仆街

多謝有參與 TVB戰線手足

堅持係有效果既.

大家繼續努力

亞視

推

免費我咪排

CCTVB自己攞嚟衰日日 炒餸抄到晚一係就啲戇鳩旅遊節目已經有啲悶

執柒佢咪唔使蝕

大部分係低消費人士, 吸引唔到廣告客.

拍套香港做愛故事算啦

搵個幸福賓周二世祖扮貼地

TVB拍咩, 都唔會睇正版

你見而家tvb d廣告唔係成藥保健產品就係借錢 你就知咩人睇緊

寧願唔睇電視都唔會睇無線

諗起楊怡張gif

股價先返好多

PUSHHHHH

之前又話 4xx 萬人睇 ?

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK

Push

又係警匪片律師片
TVB而家喺咪窮得只識拍呢啲

放心我地會令有線陪埋佢

抵死？

唔只抵死, 直情係喜事

push

排球同全民都好似

*好睇

排球

播av都唔撚睇呀

推推推

Tvb依3套都係大作 都比人打到阿媽都唔認得
執左佢啦

而家連我個c9老母都唔睇cctvb
以前晚晚追劇，有一晚冇得睇就好似世界末日咁

睇後生仔殺死人

cctxb表示：黃金時段收視強勁
年青層觀眾多數收睇TVB

adore巴打努力

個劇名係咪大陸人諗

好人好姐點會叫香港咩咩故事

就好似香港航空係海航咁

踩過界嘅收視俾男排女將搶晒
玩完

TVB must die

TVB ：年輕人無地方扑野
連登仔：tvb 好黃，編劇手足

見到cctv個班死仆街同個logo，唔知點解自然無名火起

狂開viu網

Tvb啲明星仔真係趕客

睇TVB啲人邊會睇廣告

高層最趕客

拍其他題材驚踩到紅線

新聞都好趕客

依家仲係拍埋啲買樓先定結婚先，邊撚度有人睇

又話最多青年人收視ge????

過哂時

仲有廿幾點收視？流定堅呀

如果我係廣告商我落蘋果動新聞廣告好過啦

Push, 花姐都好睇過佢

點會唔係睇造星

有無viu收視率

tvb任務日日都要做

好快會有電視劇版 「時代」

TVB破天荒首次公布全港收視 翡翠台黃金時段拋離隔離台近10倍

但ViuTV越來越多廣告....

TVB慣性收視大部分係低消費人士, ViuTV唔少觀眾都係消費力較高既人士

廣告商唔係傻瓜

實作大左數 身邊愈來愈少人睇無線

唔明點解仲要有商戶係cctvb 賣廣告簡直係倒錢落海

會繼續抵制佢地

廢老先會失業

實際應該更低

覺得自己係藍絲廢老咪繼續睇囉

台慶劇

開兩個節目打全民造星

兩邊都唔睇

變陣

被迫變黃都救唔番呀

直至tvb清盤為止
繼續捧垃圾bigbigshop賣狗飯
極速執笠

繼續狙擊

10年前
劇集25點收視已經要腰斬

而家仲係跨平台收視, 都咁低

ViuTV 多廣告其實係收得平

幾耐無睇電視...

但廣告商始終唔係做善事

ViuTV無宣傳效益, 佢地唔會俾錢賣廣告

身邊有唔少朋友重有睇愛回家
大家要平和而循循善誘地勸導

好正常 一開見佢播尻埋講中國點既西節目就轉 新聞台都可能睇下不過睇親見佢cut頭cut尾 手法就知仆街

No one cares
拉

捉緊銀髮市場，轉賣寶福山廣告

TVB 班高層成日攞收視打飛機 都唔諗下自己幕前人才短缺，全部女演員都係三十以上，套套戲都係王浩信 個個都過檔去viu，笑死咩耆英台冇人稀罕你啊自high少陣啦，我係藍絲廢中都想睇後生靚女

viu劉俊謙做男主角既電影, 香港票房1500萬.

王浩信上一套配角電影 (張家輝做主角), 香港票房562萬.

TVs而家只可以口硬自己有幾多人收睇，因為佢得呢個賣點，但好多公司都知道，賣廣告又貴又無用，仲有公司產品如果係對像係後生更加唔會去落，所以，tvb死期不遠

邊有年輕人會睇黨台
兩代人已經放棄咗你啦 柒頭

黑人憎

加水份再誇平台都係得咁多
實際仲有幾多人睇

支那︰等我快啲搞爛埋now / viu 先

當佢出咩"跨平台收視"
就知佢已經收皮
一開始都谷到個數去30-40,
而家平均得返20

仲有2X點, 痴撚線
利申, 冇睇4+年

其實想問好耐
7天總收視即係點

證明真係燈枯油盡
支那唔科水就等收皮

仲係台慶劇

變黃囉

台慶, 港姐都無咩人講
完全無人睇

谷個假數出黎呃師奶阿婆藍屍都仲得
廣告商真係睬佢地都傻
仲落廣告一係錢多, 玩漁翁撒網
一係就藍店, 以為真係有得玩藍圈

節目電視收視+7天內網上收視

(《使徒行者3》同《踩過界II》既收視比較特別 - 加埋一個月前網上優先播出既總收視)

CNN: 希拉莉贏撚咗9成

on9計法
七除八扣得返十幾點

廣告就係一切
信cctvb 9up啦

如果重播都計埋落去,
成個數除2除3就差不多

有支企落架，支付寶果d
不過cctvb再咁蝕落去
好快會變ATV咁齋拍清痰節目

屌你龔嘉欣羅天宇3張幾，吸引年輕觀眾

遲下可能要搵中石油中石化落廣告
細小小既公司都撐唔住
因為去CCTVB落廣告係"負印象"
只會令到間公司印象更差

據聞TVB所謂既年輕人收視...

係只要有屋企播TVB, 就將屋企中既年輕人都強行計算入收視.
(例如, 一家四口有兩個年輕人, 但如果部電視機睇TVB, 果兩個年輕人都被強行計算入收視. )

我覺得你諗多咗
純粹係篤個數出嚟
根本就無咁多計算

無架，落廣告果d marketing department 都要睇反應
反應唔好咪轉落去YouTube KOL or Viu甚至其他
CCTVB拎住個夾硬砌出黎既數狂打飛機都無用

TVB呢個"標準", 就係用黎篤數

將好多無睇TVB既年輕人 強行加入收視

搶年輕觀眾
'

岩哂啦,比你班屎忽鬼睇下冇左班廢老你地仲有閪收視
過多30年同埋廢中廢老一齊襯地淋啦仆街

仲有維特健寧，大棧，喜蛙同代糖肥閪呢幾隻鐵膽
佢地都唔落廣告真係變亞視

Tvb主力作新聞就夠啦，其他是撚但都得啦，班低能港豬比咩佢哋都會睇

推。。。。

播AV啦
收視直線上升

搶年輕觀眾?

幾時CCTVB跟埋台灣既韓天電視死埋一齊

有啲劇4張幾仲要拍愛情線 係咁扭屎花
學人扮少女扭扭擰擰

搶年輕觀眾?
後生最少七成黃 九成嫌你老撚土 搶條毛呀

Tvb唔肯大力變陣用新演員 劇本又2345咁翻兜
睇收檔 衰過亞視就執之前

乜撚愛情故事個名咁柒

愛回家組員慶台慶有乜好睇？

有冇link

但連hsbc大喵都去viu落廣告 就知咩事啦

淨係TVB 都唔會睇
點變都無用

唔想睇幸福賓周

衝出嚟認

廣告話多咗幾十% 客wo
有冇得check吓有冇做流料

佢連醫院診所都計

搵乜撚糖乜撚棧出黎鳩up囉, 乜撚棧都話以為大公司先得囉

收視報告 = 英國研究

TVB 最終步向 ATV的下場！

TVB播AV都唔會睇

已經好耐無睇Tvb，我連而家黃金時間Tvb有乜節目，嗰啲劇集叫乜名都唔知

要幫狗隊洗底咪係咁拍popo 片

抵

邊有咁得閒睇電視？

垃圾tvb

挑，叫晒啲藝人轉指收費小電影,包賺

跪低拉後生仔客呀

笑死

見到佢地自己打飛機話年青觀眾係晒tvb就想笑
每晚造星po去得幾快就知咩事啦
廣告商都唔會信你啦

想睇李家鼎同譚玉英兩個互屌炒餸

譚：喂鼎爺，你條撚樣識唔識煮餸
李：我炒你老母閪咩

然後兩個人即場示範炒飯

支持TVB戰線

根本個收視計算方法都唔準

TVB 個收視都唔知幾多係阿婆阿伯，佢地邊有動力消費

我估係父母及老人家睇，就計哂全家人，但實際後生最多望兩野，然後入房上網

有youtube有netflix
真係唔知點解仲要晚晚準時坐定定追佢d膠劇

你點知的

魔廸同幸福賓周開開心心

如果打真軍就話姐，借鏡邊好睇
好似湯唯同朝偉咁出埋水先好睇

最慘係有料既幕後都唔會想入呢間做
人工低工時長又難上位
高層袋足維穩費做細既人工就五十年不變

死不足昔

TvB播打真軍，都要擺睇

學人放棄年輕人 放棄囉7頭

完全無人睇

個個由tvb過去viutv拍劇嘅演員都話輕鬆啲
唔洗拍足成日，可以準時收工
諗起打天下堂哥文女訪問嗰時話係viutv拍劇同之前有咩唔同呀？？
文女話輕鬆啲演員有多啲發揮，同片場冇人狂講粗口

淨係見佢捧男絲狗已經唔開胃
曹永廉
楊明
陳敏之

大家咁啱傾 不如結拜？

唔駛
手足之情在心中

仲諗住同你義結金蘭

唔駛灰
大家點都係手足

其實係得返 <<愛回家>> 有可觀性

建議 <<愛回家>> 播映時間由30分鐘延長至1小時, 令故事內容更豐富

我記得稀有糖果條肥婆話多左十倍生意架

汁柒左佢啦

要爭取做大灣區電視台係咁
又拍唔到抗日神劇

膠到震

果條友

cctvb做大湾区生意有支那人睇咪夠 放棄香港人啦

結咗拜可以互含？

Cctvb唔好再死返黎

立眼見到TRAILOR都知啦
又悶又沉氣。仲要係出名悶嘅合拍劇

身邊得返d 廢老會睇tvb, 同事朋友全部都睇ViuTV

可以格劍 切磋武藝

正 想玩埋你腳

pm我報plan俾你